{
  "%s does not follow anyone": "％s不跟随任何人",
  "%s does not have any followers": "％s没有任何关注者",
  "A human readable description which will help users know what this community is about": "一段简短易懂的描述可以帮助用户了解社区的主题",
  "a message": "a message",
  "About": "关于",
  "Accept": "接受",
  "Accept picture": "接收图片",
  "Accounts Manager": "账户经理",
  "Activity Stream": "流程",
  "Activity Stream Avatar": "流程头像",
  "Add": "添加",
  "Add a comment": "添加评论",
  "Add a new": "添加新",
  "Add a new address": "添加新地址",
  "Add an email": "加入邮箱",
  "Add another option": "添加新的选项",
  "Address Books": "地址簿",
  "Agenda Day View": "按天查看日历",
  "Agenda Week View": "按周查看日历",
  "All": "全部",
  "Allow": "允许",
  "Allows user to submit new external application for current domain": "允许用户向当前域名提交新的外部应用",
  "Allows users to change their password": "允许用户更改密码",
  "Allows you to invite people to your OpenPaaS domain": "可允许您邀请他人加入您的OpenPaaS域名",
  "Alt": "Alt",
  "An email has successfully been sent. Please check your mailbox.": "邮件发送成功。请查看邮箱。",
  "An error occured while checking for community title validity.": "检测社区标题可用性出现错误。",
  "An error occured while loading": "加载中出现错误",
  "An invitation has not been sent": "有邀请未发出",
  "And": "以及",
  "Application": "申请",
  "Application description": "应用描述",
  "Application is loading...": "申请加载中…",
  "Application Menu": "申请菜单",
  "Application name": "应用名称",
  "Application Name": "申请名称",
  "Application name will help users to find and trust it": "应用名称可帮助用户找到并信任它",
  "Applications": "应用",
  "as a confidential community": "私密社区",
  "as a private community": "私人社区",
  "as a restricted community": "限制社区",
  "as an open community": "开放社区",
  "At": "At",
  "Attachment": "附件",
  "Attendees": "参与人",
  "Author Avatar": "作者头像",
  "Authorize <em>%s</em> to use your account?": "授权 <em>%s</em> 使用您的账户？",
  "Avatar": "头像",
  "Avatar has been uploaded": "头像上传成功",
  "Back": "返回",
  "Bio": "自我简介",
  "Box": "文档箱",
  "Browse all": "浏览全部",
  "Building Location": "大楼地址",
  "Business hours": "工作时间",
  "Calendar": "日历",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel invitation": "取消邀请",
  "Cancel membership request": "取消加入请求",
  "Cancel request": "取消请求",
  "Cannot find that email.": "无法找到邮件",
  "Cannot get user applications, try again later!": "无法获取用户申请，请稍后重试！",
  "Cannot upload %s files": "%s个文档无法上传",
  "Cannot upload a file": "1个文档无法上传",
  "Chat": "聊天",
  "Choice": "选择",
  "Choose the best policy depending on the community usage": "根据社区用途选择最佳政策",
  "Choose your working days": "选择工作日",
  "Choose your working hours": "选择工作时间",
  "City": "城市",
  "Client ID": "用户ID",
  "Client Secret": "用户密钥",
  "Close": "关闭",
  "Collaboration": "协作组",
  "Collaboration Avatar": "协作组头像",
  "Collaboration joined": "已加入协作",
  "Collapse": "崩溃",
  "Comment": "评论",
  "Comments": "评论",
  "Communicate, exchange, share documents, agendas and contacts with your team.": "与您的团队沟通、交流、分享文件、日历及联系方式。",
  "Communities": "社区",
  "Community": "社区",
  "Community Avatar": "社区头像",
  "Complete": "完成",
  "Confidential": "私密",
  "confidential": "私密",
  "Configuration": "设置",
  "Configure access to the MongoDB server": "设置MongoDB服务器入口",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Confirm your password": "确认密码",
  "Confirmation": "确认",
  "Contact": "联系方式",
  "Content is freely accessible to all users, but only members can participate": "发布内容对所有人可见，但仅有社区成员可参与讨论",
  "Context": "背景",
  "Control Center": "控制中心",
  "Copy to clipboard": "复制至剪切板",
  "Country": "国家",
  "Create": "创建",
  "Create a community": "新建社区",
  "Create a project": "创建项目",
  "Creating the community": "创建社区中",
  "Creator": "创建者",
  "Crop and upload your avatar": "裁剪并上传头像",
  "Current": "当前",
  "Database connection user name": "数据库连接用户名",
  "Database Name": "数据库名称",
  "Database Password": "数据库密码",
  "Database Server Hostname": "数据库服务器主机名",
  "Database Server Port": "数据库服务器端口",
  "Day View": "按天查看",
  "Decline": "拒绝",
  "Delete": "删除",
  "Delete application": "删除申请",
  "Deny": "拒绝",
  "Description": "描述",
  "Discussion": "讨论",
  "Discussions": "讨论",
  "Display notification bell": "显示通知铃",
  "Display the full screen button": "显示全屏按钮",
  "Do you want to remove the %s community?": "您要移除%s社区吗？",
  "Documents": "文件",
  "does not exist in OpenPaaS": "不存在于OpenPaaS中",
  "Download": "下载",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Avatar": "编辑头像",
  "Edit or add photos": "编辑或添加照片",
  "Edit your avatar": "编辑头像",
  "Edit your photo": "编辑照片",
  "Email": "邮箱",
  "Email is already in use. Try another one.": "邮箱地址已被占用。换一个试试",
  "End date": "结束日期",
  "Ends at": "结束于",
  "Enter a name": "输入名字",
  "Enter your poll description and question": "输入您的票选描述和问题",
  "Error": "错误",
  "Error while getting communities": "获取社区出现错误",
  "Error while getting members": "加载成员出现错误",
  "Error while getting memberships": "成员信息加载出现错误",
  "Error while getting notification": "加载消息通知出现错误",
  "Error while getting notifications": "加载消息通知出现错误",
  "Error while loading communities !": "加载社区出现错误！",
  "Error while loading sent invitations": "加载发出的邀请出现错误",
  "Error while searching members": "搜索成员出现错误",
  "Error while uploading": "上传出现错误",
  "Error, you do not have the permission to read memberships": "错误，您未被许可查看成员信息",
  "Feedback": "反馈",
  "file": "文件",
  "File type": "文件格式",
  "Files": "文件",
  "Fill the username and password fields only if your MongoDB connection requires it": "仅在连接Mongo DB必要时填写用户名和密码",
  "Filter": "筛选条件",
  "Filter is too restrictive": "筛选条件过于苛刻",
  "Finalize Sign Up": "完成注册",
  "First Name": "名",
  "Focus on the search form": "跳转至搜索模块",
  "Follow": "关注",
  "follower": "关注者",
  "followers": "关注者",
  "following": "关注中",
  "followings": "关注中",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Form is invalid!": "无效格式",
  "Forward": "转发",
  "Friday": "星期五",
  "From": "来自",
  "from": "来自",
  "Full screen mode": "全屏模式",
  "Give a feedback": "给出反馈",
  "Global Search": "全网搜索",
  "Global shortcuts": "通用快捷键",
  "Going": "参与",
  "Grid view": "網格視圖",
  "has shared an email": "分享了邮件",
  "Header": "头",
  "Hello": "您好",
  "Hide chart": "隐藏图表",
  "Home": "主页",
  "Home page": "主页",
  "Import contacts from": "联系簿导入来源",
  "Import Google Contacts": "导入谷歌联系簿",
  "In order to keep your ESN safe, we sent you an email to confirm your address. Please check your inbox and follow the confirmation link": "为了保证您ESN的安全性，我们向您的电子邮箱发送了一份邮箱地址确认信。请查看收件箱，并点击确认链接",
  "Inbox": "收件箱",
  "Invalid email": "无效邮箱",
  "Invalid value": "无效值",
  "Invitation": "邀请",
  "Invitation Collaboration": "协作邀请",
  "Invitations": "邀请",
  "Invitations have been sent. You will be notified when new users join the community": "邀请已经发送。新用户加入时会提醒您",
  "Invitations have been sent. You will be notified when new users join the platform": "邀请已发送。在新成员加入平台时，您将会收到通知",
  "Invitations sent": "已发出的邀请",
  "Invite people": "发起邀请",
  "Invite people to join OpenPaas": "邀请人加入OpenPaas",
  "Invite users...": "邀请用户",
  "invites you to join this collaboration": "邀请您加入协作组",
  "invites you to join this community": "邀请您加入社区",
  "invites you to join this project": "邀请您加入项目",
  "is not a valid user": "不是有效用户",
  "Job Title": "职称",
  "Join": "加入",
  "joined this collaboration": "加入了协作组",
  "joined this community": "加入了社区",
  "joined this project": "加入了项目",
  "Keyboard shortcuts": "键盘快捷键",
  "landed a poll": "发起新投票",
  "Language": "语言",
  "Last Name": "姓",
  "Leave": "离开",
  "Length must be greater than or equal to": "长度不得小于",
  "Length must be less than or equal to": "长度不得大于",
  "Like": "赞",
  "liked": "点赞",
  "Link copied to clipboard": "链接已复制至剪切板",
  "List view": "列表顯示",
  "Loading communities...": "社区加载中…",
  "Loading notification": "加载消息通知",
  "Loading notifications": "加载消息通知",
  "Loading sent invitations": "发出的邀请加载中",
  "Login": "登录",
  "Login to OpenPaas": "登录OpenPaas",
  "Logout": "退出",
  "Mail": "邮箱",
  "Manage": "管理",
  "Mark as read": "标记为已读",
  "Maybe": "也许",
  "member": "成员",
  "Member Avatar": "成员头像",
  "Member of": "您加入的",
  "Members": "成员",
  "members": "成员",
  "Membership request pending": "加入请求处理中",
  "Membership requests": "加入请求",
  "Message": "消息",
  "Message Author": "消息作者",
  "Modified": "已修改",
  "Modify": "修改",
  "Module Manager": "模块经理",
  "Modules": "模块",
  "Monday": "星期一",
  "Month View": "按月查看",
  "More": "更多",
  "more": "更多",
  "More details...": "更多信息…",
  "Mute": "静音",
  "My Account": "我的账户",
  "My communities": "我的社区",
  "Name": "名字",
  "Near": "靠近",
  "New password": "新密码",
  "Next": "下一页",
  "No": "否",
  "No account yet ?": "还没有账户？",
  "No accounts, click %s to add a new one": "没有账号, 请点击 %s 添加新帐户",
  "No activity": "没有活动",
  "No addressbooks": "无地址簿",
  "No application, click %s to add a new one": "无应用，请点击 %s 添加",
  "No attachments": "无附件",
  "No description": "无描述",
  "No invitations sent": "没有已发出的邀请",
  "No member found": "无法找到成员",
  "No members": "无成员",
  "No one is following you": "没有人关注你",
  "No pending request": "没有待处理的请求",
  "Not Found": "无法找到",
  "Not Going": "不参与",
  "Notifications": "消息通知",
  "Office Location": "办公室地址",
  "OK": "OK",
  "Old password": "旧密码",
  "one of your messages": "你的一条消息",
  "Only members can read and publish content in this community. Each user can request membership": "仅社区成员可阅读及发布内容。任何用户均可发起加入社区申请",
  "Only members of this community can read and publish content. All informations about this community are hidden to other users. Membership is only available by invitation": "仅社区成员可阅读及发布内容。社区的所有信息都对其他用户隐藏。仅可通过邀请形式加入社区",
  "Open": "开放",
  "open": "开放",
  "Open community": "开放社区",
  "Open in a new tab": "在新标签页打开",
  "OpenPaas Logo": "OpenPaas Logo",
  "Option": "选项",
  "Organization": "机构",
  "Organizer Avatar": "组织者头像",
  "Organizer mail": "组织者邮箱",
  "Other Participants": "其他参与者",
  "Owned": "您创建的",
  "Password": "密码",
  "Password Management": "密码管理",
  "people have already voted": "人已投票",
  "Phone": "电话",
  "Pick an image": "选择图片",
  "Please enter at least one user to send an invitation": "请填写至少一个用户来发送邀请",
  "Please hold on while login in": "登录中，请不要关闭页面",
  "Please match requested format": "请按照要求格式填写",
  "Please refine your search to find more accurate results": "请精确搜索条件来获取更准确的结果",
  "Please reload this page to get started with Linagora ESN": "请刷新页面来开始使用Linagora ESN",
  "Please sign in": "请登录",
  "Please wait...": "请等待",
  "Poll option description...": "投票选项描述…",
  "Poll results": "票选结果",
  "Post": "发布",
  "Post a new whatsup message": "发布新的短消息",
  "posted": "已发送",
  "Previous": "上一条",
  "Private": "私人",
  "private": "私人",
  "Profile": "档案",
  "Profile Avatar": "档案头像",
  "Profile Picture": "档案图片",
  "Project Avatar": "项目头像",
  "Publish": "发布",
  "Publish a new whatsup message": "发布新短消息",
  "Publish content from and for everyone. Each user can freely read, join and participate to the community": "所有人都可发布内容，发布内容对所有人可见。每个用户均可自由阅读、加入和参与社区讨论",
  "Read": "已读",
  "Redirect URI": "转接URI",
  "Redirecting to community page": "社区页面跳转中",
  "Register": "注册",
  "Register a new application": "注册新应用",
  "Register today": "现在注册",
  "Register your application": "登记您的申请",
  "Remember me": "记住我",
  "Remove": "移除",
  "replied to": "已回复给",
  "replied to a poll": "回复投票",
  "Reply": "回复",
  "Reply all": "回复所有",
  "Request membership": "请求加入社区",
  "Request Membership": "请求加入",
  "Requests": "要求",
  "Reset": "重置",
  "Reset client secret": "重置用户密钥",
  "Reset password": "重设密码",
  "Reset search options": "重置搜索选项",
  "Response Author": "回复作者",
  "Restricted": "限制",
  "restricted": "限制",
  "Result": "搜索结果",
  "Results": "搜索结果",
  "Retrieving location": "获取定位地址",
  "Revoke users tokens": "撤回用户关联许可",
  "Saturday": "星期六",
  "Save": "保存",
  "Search": "搜索",
  "Search For": "搜索范围",
  "Search for a time zone": "搜索时区",
  "Search options": "搜索选项",
  "Search type": "搜索类型",
  "See all": "查看全部",
  "See in calendar": "在日历中查看",
  "Select a file": "选择文件",
  "Select All": "全部选择",
  "Send": "发送",
  "Send invitations": "发送邀请",
  "Send new invitations": "发送新邀请",
  "Service": "部门",
  "Set the business hours, which will be emphasized in the calendars": "设置工作时间，并在日历中高亮显示",
  "Set the default page to load after login": "设置登录后加载的默认页面",
  "Setup your software": "设置软件",
  "Share": "分享",
  "Share message": "分享信息",
  "Share with...": "分享给…",
  "Sharing message": "信息分享中",
  "Show / hide the application menu": "显示 / 隐藏申请菜单",
  "Show / hide this help page": "显示 / 隐藏帮助页面",
  "Show a list of existing members in current domain": "显示该区域内的现有成员名单",
  "Show all": "显示所有",
  "Show all members": "显示所有成员",
  "Show results as chart": "将结果显示为图表",
  "Sign In": "登录",
  "Sign up in OpenPaas": "注册OpenPaas",
  "Sign Up is almost complete": "注册即将完成",
  "Sign Up is complete": "注册完成",
  "Signup": "注册",
  "Size": "大小",
  "Soon available": "即将推出",
  "Source": "Source",
  "Start date": "开始日期",
  "Start writing your email here": "在这里开始编写您的邮件",
  "started to follow you": "开始关注您",
  "Starts at": "开始于",
  "Street": "街道",
  "Subject": "标题",
  "Successfull connection to the database": "成功连接数据库",
  "Successfully changed your password.": "密码更改成功",
  "Successfully reset your password. You will be redirected to the login page in a few seconds.": "密码重设成功。您将在几秒后被转至登录页面。",
  "Sunday": "星期日",
  "Survey": "调研",
  "Sync": "同步",
  "Tell us what your application is about": "告诉我们您的申请主题是什么",
  "The application's callback URL. Check OAuth documentation for more details": "该应用的回传网址。更多信息请查看Oauth文件",
  "The community can not be removed": "社区无法被移除",
  "The community has been removed": "社区被移除",
  "The community title": "社区标题",
  "The community title has to be unique in the current domain.": "社区标题必须是该域名内独一无二的。",
  "The following wizard will help you configuring the software": "请参照如下向导来设置软件",
  "The two passwords do not match": "密码不匹配",
  "There are no messages on this activity stream yet. Be the first to post !": "还没有人对该流程做评论。占个沙发吧！",
  "There is no communities yet": "还没有社区存在",
  "There is no result matching your query": "无符合搜索要求的内容",
  "There was an error while sending your feedback. Please try again.": "发送反馈意见出现错误。请重试。",
  "This community title already exists. Please choose another one.": "社区标题已存在。请选择另一个。",
  "This is a invalid date": "无效日期",
  "This is a invalid date time": "无效日期时间",
  "This is a invalid time": "无效时间",
  "This is a invalid url": "无效网址",
  "This is required": "必填项",
  "This language will be used for all domain users if we can not detect their preferred language": "如果无法检测到首选语言，则此语言将用于所有域用户",
  "This message has been shared from": "该信息分享自",
  "This message has been shared to :": "该信息被分享至",
  "This must be greater than or equal to": "此项必须不小于",
  "This must be less than or equal to": "此项必须不大于",
  "This notification is about removed content and is skipped": "该消息通知关于被移除的内容，并被跳过",
  "This notification is processed": "该信息通知已被处理",
  "Thursday": "星期四",
  "Time format": "时间格式",
  "Time zone": "时区",
  "Time zone will be used for users whose time zone is not set": "时区将用于未设置时区的用户",
  "Title": "标题",
  "to": "to",
  "To": "发送至",
  "Today": "今天",
  "Toggle full screen": "切换全屏",
  "Toggle Fullscreen": "切换全屏",
  "Tuesday": "星期二",
  "Unable to get event details from server... sorry": "很抱歉...无法从服务器获取活动详细信息",
  "Unfollow": "取消关注",
  "unfollowed you": "取消关注您",
  "Unselect All": "全部取消",
  "Update": "更新",
  "Update application": "更新申请",
  "Updating your avatar": "更新头像",
  "Upload failed": "上传失败",
  "Uploading": "上传中",
  "Uploading avatar": "上传头像",
  "Uploading, please wait": "上传中，请等待",
  "Useful": "有用",
  "User": "用户",
  "User Address": "用户地址",
  "User Avatar": "用户头像",
  "User Notification": "用户通知",
  "User Picture": "用户图片",
  "Username": "用户名",
  "Users": "用户",
  "Visibility": "可见性",
  "Visio": "视频会议",
  "Vote": "投票",
  "Votes": "投票",
  "We are not able to find the invitation you requested, please try again": "无法找到您请求的邀请，请重试",
  "We love feedback": "我们热爱反馈",
  "Wednesday": "星期三",
  "Week View": "按周查看",
  "Welcome to OpenPaas": "欢迎来到OpenPaas",
  "Welcome to the Linagora Enterprise Social Network": "欢迎来到Linagora企业社交网络",
  "Well you certainly were expecting a longer, and more complicated journey. Sorry": "哈哈 是不是比您想象的更快更简单呢？",
  "What is your community about?": "您的社区关注些什么呢？",
  "Wonderful! The setup is complete": "赞爆了！设置已经完成",
  "Yes": "是",
  "You": "您",
  "You are about to create": "你即将创建",
  "You are close to set up or join your collaboration platform": "您即将设置完成或加入您的协同平台",
  "You are connected as %s": "您的登录身份是%s",
  "You are invited to join OpenPaas": "您受邀加入OpenPaas",
  "You are no allowed to see the content of this community.": "您未被许可查看该社区内容",
  "You are not allowed to see the content of this community.": "您未被许可查看该社区内容。",
  "You are not allowed to see the members of this collaboration": "您未被许可查看该协作组成员",
  "You are not allowed to see the members of this community": "您未被许可查看该社区成员",
  "You are not allowed to see the sent invitations of this community": "您未被许可查看该社区的已发出邀请",
  "You are not member of any community": "您不是任何社区的成员",
  "You are not moderator of any community yet": "您还不是任何社区的管理员",
  "You can customize it with an avatar and a description now or do it later on the community page": "您现在可在社区页面上添加头像和描述，或者稍后进行该操作",
  "You can now sign in into your ESN with the email and the password you just provided": "您现在可以使用注册时提供的邮箱和密码来登录ESN",
  "You denied sharing your location or are not connected to the Internet": "您拒绝了分享位置信息或您未联网",
  "You do not follow anyone": "你不跟随任何人",
  "You have been added to the collaboration, welcome": "您被加入了协作组，欢迎",
  "You have been added to the community, welcome": "您被加入了社区，欢迎",
  "You have been added to the project, welcome": "您被加入了项目，欢迎",
  "You have been invited to join OpenPaas. Please fill up the signup form to complete the process": "您受邀加入OpenPaas。请填写表格来完成注册",
  "You have declined the invitation": "您拒绝了邀请",
  "You have no notifications": "您没有消息通知",
  "You have requested a password reset on OpenPaas": "您申请了重设OpenPaas密码",
  "You need a running MongoDB database server": "您需要一个运行中的MongoDB数据库服务器",
  "You received a feedback on OpenPaas": "您在OpenPaas上收到了一条反馈",
  "You replied to a poll": "您回复了一个投票",
  "You started to follow": "您开始关注",
  "You unfollowed": "您取消关注",
  "You will be redirected to %s": "您将会被转接至 %s",
  "You will find an email from us in your mailbox. Please click the link in this email to complete your registration.": "您将会收到一封我们发出的邮件。请点击邮件中的链接来完成注册。",
  "Your browser either does not support geolocation or you are not connected to the internet": "您的浏览器不支持定位功能或您未联网",
  "Your community is being created": "您的社区正在创建中",
  "Your feedback has been sent": "您的反馈意见已发送",
  "Your file cannot be uploaded because its size exceeds the %s limit": "您的文档大小超过%s，无法上传",
  "Your files cannot be uploaded because their sizes exceed the %s limit": "您的文档大小超过%s，无法上传",
  "Your membership request is pending": "您的加入请求正在处理中",
  "Your password has been changed!": "您的密码已更改！",
  "Your poll options": "您的票选选项",
  "Your request has been accepted, welcome": "您的请求被接受，欢迎",
  "Your request has been accepted, welcome to the collaboration": "您的请求已通过，欢迎加入协作群",
  "Your request has been accepted, welcome to the community": "您的请求已通过，欢迎加入社区",
  "Your request has been accepted, welcome to the project": "您的请求已通过，欢迎参与项目",
  "Your request has been declined": "您的请求被拒绝",
  "Your request to join the community has been declined": "您的社区加入请求被拒绝",
  "Your request to join the project has been declined": "您的项目加入请求被拒绝",
  "Your vote": "您的投票",
  "Zip": "邮编",
  "A problem occurred while getting data, try refreshing this page!": "获取数据出现问题，尝试刷新页面！"
}
